【注意！】有個信息一定要傳達俾市民

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

人手置頂

依個真係好重要呀！

10連推

1推

2推

幫推

3推

4推

5推

6推

7推

8推

9推

10推

光復香港

時代革命

如果唔傳達依個信息，會有好多“唔關事”既市民以為我地為搞而搞

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

民意好重要，唔好再犯雨傘一樣既錯誤！

政府好撚古惑架！

倒不如…

Push

真係好重要，幫推

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

一早sign咗啦！

推呀

警方每日開記招就係想洗腦，再射個波俾我地

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋，未夠民意基礎）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

打倒濫權秩序，還政於民！

如果我地破壞秩序
只係因為宜家係一個corrupted 嘅秩序

如果我地主動出手攻擊警察
只係因為警隊比黑社會把持

仆街政府，唔聽民意，再射返個波落我地度

well known fact，中學以上學歷既都明
而家係唔會再有民意逆轉既問題

做文宣又好，同屋企人傾又好，一定要傳達依個信息

行過路過，見到市民都唔洗怕羞
同佢地解釋下

推

PISH

100萬上街唔理
200萬+1上街唔理
我地先唯有咁做

唔好咁老定，始終擺工會影響到啲“唔關事”既市民，咁不如傳達依個信息俾佢地，等大家一齊矛頭指向政府

唔好比政府轉移到視線呀

依個信息一定要keep住傳達，唔可以怠慢